【停一停諗一諗 】大埔被捕人曾被控2018年管有槍械 被指計劃仇殺

佢運動未開始已經有槍械 涉嫌計劃仇殺
管有槍械保釋完一定有人跟 點解仲會拎枝槍出嚟?
真係想趁火打劫? 警黑合作?
一直跟緊 知道佢有槍有前科所以呢個時候搞大佢? 定真係插贓嫁禍?
全部都有可能 大家要停一停諗一諗

最緊要係了解清楚件事係點，如果係手足做咩都唔割

連登仔:死黑警又屈手足

全部都有可能 唔好即刻下結論
D 狗搜證係咁打人 開橡膠彈 就一定係仆街

係
了解咗先

換account啦垃圾

點會出到黎

小強都去埋大埔啦
了解清楚件事係點 唔係只會被人spin

睇呢個回帶 24:10 開始
推上去唔好被黑警老屈

置頂: 有目擊者見到, 有狗將把槍放係地下, 再搵膠箱遮住

又或者係班狗想搵個人, 屈佢有槍, 再話佢係想用槍殺警
最緊要係睇CAM, 再拉哂班仆街俾假口供嘅便衣狗

即晚好難搞清楚喎！

Push

佢係今日被拉嗰個咩

你頭先好熱烈咁話一定係黑警老屈架喎

一直跟緊 知道佢有槍有前科所以呢個時候搞大佢
我覺得呢個最有可能 想所有衰嘢link up示威

被告沒有申請保釋，繼續還押候訊。

星火夠話洗黑錢喇 今時今日班狗要做你 咩都講得出

個名 同 樣 好似 加埋有槍 7成都係
有咩可能釋完冇人跟

新聞寫還押候審 之後判冇罪

管有槍都保釋，咁手足呢？？？

點都係黑警錯

上面提及的三名人士分別是無業男子蘇翰韜（廿八歲）、男救生員蘇緯軒（十七歲）和女侍應翟詠詩（十八歲），該三名被告各被控一項意圖危害生命而管有槍械罪，昨日分成三案於粉嶺法院再提訊，三人同樣毋須答辯，三案同押後至五月二日再訊，除了女被告被還押外，其餘兩名男被告均獲准保釋。

裁判官指案件控罪性質嚴重，擔心會再有涉案人士受騷擾，故拒絕兩人保釋申請，案件押後至2月27日再訊，期間警方會調查槍枝來源、電腦及手提電話內容，以及調查其他涉案人士身份，期間被告須還押候審。

之後2月應該有保釋

但依一單話試過喺廢校試真槍，打甩咗？

被告暫時毋須答辯，裁判官押後案件至下月27日再訊，以待警方檢查涉案槍械及彈藥，並追查來源。被告沒有申請保釋，繼續還押候訊。

應該係PO拉左佢去大埔
再係個個位屈佢有槍

開槍打狗就一定係手足

此POST已完

除了女被告被還押外，其餘兩名男被告均獲准保釋。

even 2018年有槍
一，都唔代表佢2019年唔可以係手足

亦有可能俾狗屈

唔睇POST 好叻

唔通開實彈就正常?? 哈哈
個腦裝草架你

睇定先再講

推

明係黑警老屈, 唔駛諗

又或者係一場戲

新聞話仿製槍械喎
最後點判都未知

樓主好野wo

標題好似FC左手足=呢個犯

然後又叫人唔好即刻下結論

點呀標題黨?

點解東方咁快知道被捕人士身份？

2月28日保左釋
但原來上網搵唔到通緝令
唔知佢係咪棄保通緝左

東方2月28日報導呀

好多人好想即刻 LINK UP 示威
如果D狗一直跟緊 點會唔知道佢有槍
唔排除又係抹黑行動 大家睇定D先

好亂啊 又話手足 又話搶劫 依家又仇殺 到底有幾多個版本

umm...我意思係 點解咁快証實到比人撳低果個就係之前有前科果個？

劇本？
還押緊都出到來？

有名 有大頭相 被通緝(如果你信)

2月28日

除了女被告被還押外，其餘兩名男被告均獲准保釋。

我google 到最後依位姓蘇嘅去到9月25號判刑，距今都幾個月，佢係打甩咗？同埋狗話佢係通輯犯

yes sir!

挑，有咩問題
過主啦撚樣

tg有消息佢有嗌名，讀音一樣

代表蘇翰韜辯護的律師表示，被告以往曾從事數碼媒體廣播工作，曾任1823接線生，亦做過地盤工人，現時則無業。其律師指，警方於其住所搜出的並非真槍，而警方與其當事人進行過6次會面，期間曾提出恐嚇和利誘要求回答問題。

咁都得

無上庭走佬？

明白 thx

「唔好即刻下結論」你講既
2月東方幅圖暗到咁你都對到?
同名又好出奇? 又肯定佢叫個名冇比人聽錯?

2月單case上庭話果D唔係真槍wo, 你又唔提?

你含撚啦柒頭

其中一名二十歲青年事後被控無牌管有槍械或彈藥罪，案件昨於九龍城法院再訊，被告繼續毋須答辯。控方表示已完成軍械鑑證，並透露在案中檢獲的滅聲器上發現另一宗案件被告的指模。案件押後至九月二日，以待控方諮詢法律意見，期間被告繼續還押。

依條link入面，東方話佢同其他人9月廿五號再審

唔理啦
就算啲狗今次做啱又點
錯足半年唔洗還咩

結論係popo唔可信

總之對付到黑警，話之佢係通輯犯，唔割

依個唔係佢嚟

其中一名二十歲被告繼續還押。其他之前已經獲准保釋。

點解冇射死啲狗

又yes air 起我底囉
黑警死全家

控罪指，被告梁頌仁（圖）於去年十二月三十一日，在黃埔花園一單位內無牌管有五支手槍、三支長槍和九百零五發子彈。控方昨表示，早前已確認兩支涉案槍械是真槍，而在案中檢獲的滅聲器上發現另一宗案件被告的指模，控方正考慮控罪是否合適、審訊地點，以及會否和其他案件合併。辯方昨表示沒有保釋申請。

警方行動中拘捕了另外三名人士，他們分別是無業男子蘇翰韜（廿八歲）、男救生員蘇緯軒（十七歲）和女侍應翟詠詩（十八歲），三人各被控一項意圖危害生命而管有槍械罪，而他們的案件將於九月二十五日在粉嶺法院再訊。

即係佢9月廿五號冇show up？

用前科係證實現在有犯案動機

我心入面既信任等級
手足>親人>陌生人>0>狗/港共

班狗話佢係犯
咁我就盲信佢唔係
黑警永遠不被信任

連登仔：一定係手足

搵緊有無法庭ｒｅｃｏｒｄ

有咩問題
班狗一向都係不誠實證人

唔單止唔割 我哋仲要吹捧佢

我搵唔到新聞 不過有呢單案 佢一定被狗跟得好緊

其實真槍定義是咪過2焦耳就算係

最pk原來無地方可以搵到通緝人士記錄

on9,手足都屈

好似係，但東方報過佢喺廢校同人試槍，有彈殼，可能係實彈槍

如果係準備殺狗我唔割

代表蘇翰韜辯護的律師表示，被告以往曾從事數碼媒體廣播工作，曾任1823接線生，亦做過地盤工人，現時則無業。其律師指，警方於其住所搜出的並非真槍，而警方與其當事人進行過6次會面，期間曾提出恐嚇和利誘要求回答問題。

另一被告蘇緯軒則從事救生員工作，其律師指警方未有其居所找到槍枝，找到配件亦因被告只是「War Game發燒友」，又指警方在與被告會面期間恐嚇被告。兩人以往沒有案底，但裁判官指案件情況嚴重，故兩人須還押候審。

同樣係東方, 寫既野可以差咁遠

當連登又有人懶理性話要了解件事先，
我好肯定有一件事一定 arm，
唔理件事點，屌狗一定唔會有錯

話理性既人叫人諗下

但自己竟然響個標題度一口咬定

警方之後再向另一被告蘇緯軒及一女子作調查，期間有人稱有計劃用槍傷害一名男子，並曾到大埔一空置校舍內試槍，曾發出一槍。

佢24號仲要上庭
即係今日仲保釋緊

如果之前被拉過，出返來好大機會俾人監察，一有風吹草動就即拉

有埋訪問片話狗開槍wor

2月 代表蘇翰韜辯護的律師講

7月 係控方搵人化驗哂

source？

睇呢個回帶 24:10 開始
推上去唔好被黑警老屈

置頂: 有目擊者見到, 有狗將把槍放係地下, 再搵膠箱遮住

黎緊24號

如果真係比人拉過
第一之前既槍一早比人起曬
第二佢如果想再買, 所有包裹一定比人scan過, 如果咁都再買到槍

香港警察真係垃撚圾

連登仔 一有事就第一時間搶先認事主係手足

入FLCC 19/2019
啱啱見有人post岀嚟

唔係呢個囉

有機會係引蛇出動，唔起晒底
或者放水，跟蹤等機會斷正

屌，我明明跟樓主個單新聞查

我覺得係 不過點解仲要帶槍出去 唔明

依個應該係太嚴重,緊急排期禮拜一即刻提堂?

不嬲係蘇緯軒

佢依的一定係重點針對對像
等時機ｐｏｐｏ就發難

On9

#111

唔關事
係佢２０１８年１２月單野要上庭
之前保釋侯審

話係黑警臥底又話割席, 認係手足又唔撚得

理得佢咩用, 佢真係打件黑警我當佢英雄呀

唔割

唉

但係話提堂？
唔識睇
d資料又真係啱啱update
點都好佢真係有可能藏槍
#唔割

係啵兩個一齊,咁即係佢仲有方法/仲收埋左槍
但問題點解會比佢保釋

不割席

問題係佢可能根本唔關事

我地都係想搵搵件事有無咩來龍去脈啫

話唔定人地係革命軍呢🤔總知我就咩都唔割架啦。

連登仔成日話有槍 咩咩咩都係得過講字

有證人見到佢俾狗屈喎

其實就咁睇好似未必關手足事

應該每次上record都係叫提堂掛

唔知佢想殺邊個,
如果佢計劃係殺警, 咁一定當手足

好幾單新聞出咗佢哋個單上年已經發生喇

2018

你條傻鳩

單新聞係2018

停一停諗一諗 係咪有槍就要割
幾個月前 有汽油彈又話捉鬼又要割
係個政府教識我地和平抗爭冇用 先會有武力
希望大家唔好有武力潔癖 如果你有既 請你大大力去正視 去反對 去控訴警暴問題
係我而言 敵人既敵人就係朋友
再咁落去 勇武拉既比人拉 唔會再有勇武出黎
兄弟爬山

啲人唔fc. 又亂鳩咁up

我諗都係
保釋期間畀人拉應該係咁寫

但點可以肯定呢個就係頭先被捕手足？

樓主咪第一個鳩up

其實2014係雨革呀 屌哂你地老母

假膠定傻鳩呀

如果今日被拉真係嗰位姓蘇嘅，佢上年已經犯咗，咁關咩反修例事呀

是撚但
反正有班人而家已經當全世界都係手足

班狗又咁驚
總有古怪

2014雨革 果陣就話梁天奇行得太前

可應過幾年就話呢個手足行得太前了

連步槍避彈衣都拎埋出黎

tg有人講佢嗌既名，同依個人讀音一樣

先保持兩米距離

咁你唔好講大富豪、歡哥同埋季炳雄行得前

TG講你就信？

屌你老母 唔好屈手足！

東方

而家又話前排八號遊行之前嘅槍械案同年頭嘅槍械案有關

其實重點唔係單野係咪老屈定灰衫係咪手足
件事係點都好，我哋都唔可以俾黑警正當化同合理化所有拘捕行動
唔好俾popo將呢件事掛勾到去之前嘅屠龍星火都係拉啱人

自己開片睇啦，佢有叫自己名
而且唔止東方有報過

PK721去埋現場
係咪手足都好
好有可能佢哋都會借題發揮

係曱甴強

收嗲啦,目擊證人話隻便衣俾人周到佢係狗,驚到開槍,跟住見到開始多人圍佢又抹指紋又掉支槍去被捕人士隔離,仲想解圍,收皮啦五毛

其實點班到枝槍返黎

同意!

比黑警性侵犯,姦殺的女仔唔少有情緒病紀錄

好自然黑警屈人會選有案底,或道友

一把槍就咁大陣仗
如果有多啲咪仆街不過唔知點先可以有多啲

捉人咪捉人。咁撚仆街捉完人賊贓嫁禍。上次屈鎚仔。今次屈真鎗。下次係咪手留彈丫仆街死黑警

你噏乜7呀